菲律賓向美國割席, 並公開承認「一個中國」

較早前, 菲律賓宣佈依據「一個中國」原則, 對台灣人封關

而家, 被某D人稱為「菲律賓侵侵」既菲律賓總統 杜特爾特, 下令單方面終止簽署逾20年的《美國/菲律賓軍事互訪協定》（VFA）. 杜特爾特更豪言: 「Donald Trump挽留，但我不要！」

又一個自稱Trump支持者既人露底: 韓國瑜, Boris Johnson, 杜特爾特....

Trump真係只有一位?

英文報導

“Trump, and the others, are trying to save the Visiting Forces Agreement,” Duterte said in a speech in Manila on Monday night. “I said, I don’t want it,” according to the official transcript.

第一島鏈咁重要既菲律賓黎wo

睇黎條友唔係太知咩野玩得咩野唔玩得

有口罩收就一個中國

條友不自量力

條友幾時完仼期

美國佬會玩殘佢

呢條友岩岩先出兵佔領左一大堆南海島嶼係咪支那同佢有政治交易？呢條垃圾俾面支共換到呢堆島？

呢條友不嬲都立場搖擺

支那就係大騷貨，歡迎列強將肉棒放進去
只要俾面佢，廢左D隨時可以再簽返嘅條約同屌吓美國西方國家幾句，就可以獲得領土主權

菲律賓槍擊案單野都未還。

賓賓一cut佢外勞就跪架啦驚閪咩

菲律賓其實無乜人願意選總統 , 地區武裝勢力複雜 , 而最大問題係國家無乜錢

大件事，第一島鏈出現嚴重缺口。台灣島就變得非常緊要。

台灣國快快同美國傾簽「台美共同防禦條約」。要第七艦隊泊高雄，記住趕走條光頭佬先。跟住日本要做返正常國家，日本自衛隊要正名返日本國軍隊，咁島鏈就可以升級做星雲鎖鏈。

玫瑰花加菊花同梅花，要擋住人類歷史上最可怕癌細胞。

第一個武漢肺炎死者喺菲律賓，支那俾咗好多維穩費同物資菲律賓，自己國內缺到仆街都送咗幾萬個口罩過去，嬲到班小粉紅扎扎跳

賓賓而個時候同中共結盟???

傻撚左 個協定擺明益菲律賓 靠自己啲軍隊？笑撚死

傭人國家

呢單野都未同佢計

真，點會有第二個
一個係啱啱

其實美國都話承認一個中國，只係唔包括台灣咁解

有冇得攞返佢主權?
佢以前係美國殖民地

宜家台灣出戰機炸你沿岸
你都唔夠人應戰啦

20萬個口罩就收買左個國家
香港人可以買到幾多個國家

近幾年菲律賓玩對沖外交玩得好叻
r左強國唔少著數但又唔係舔盡
你睇下佢點玩南海

但今次菲律賓係中斷跟美國既長期軍事協議

菲律賓個地形閪到咁
經濟永遠唔會搞得起
不過佢哋啲人英文係好

定d泥啦

條友呢幾年變色次數，大家都知

定D黎啦
拎完中共著數
拎到想要既情報 & 資源
就會投返美國

呢個世界只有一個小學雞係做到總統
其他國家元首都好識玩政治

點解中國咁弱勢都仲咁多人痴落中國到
係咪因為中國見勢弱 利誘其他國家 例如平賣啲嘢或者送錢？

定啲黎啦 佢上任左幾年 呢啲說話都講過好多次 次次都收返

其實佢今次係因為美國cut左佢班底啲簽證 所以先要脅取消軍事協定 唔關奶中國事

抵佢咁撚窮，你老母臭閪

政治係咁 左右逢源 別太天真

美國拿拿臨拎返菲律賓做殖民地啦屌

抵佢食pagpag

哩單野輸家係菲軍
本身已經夠廢ga la
不過睇賓賓仆街就爽

收囉

條友不嬲垃撚圾

冇美軍邊個同佢守斯普拉特利群島主權

死賓賓 星期日咪撚佔領晒啲天橋底食野啦
阻撚住晒 傭人的國家

賣撚左比支支九世啦

靠女人養嘅國家

佢咪可以對南海宣稱主權

賓賓又彈出彈入

一時奶嗰個一時奶呢個，係小國生存之道

其實呢條友一向親共，係菲律賓同中共一樣咁獨裁，殺死哂啲反對派菲律賓人都係咁on9選佢出黎

暗黑兵法
係咪兩條做緊show 最後玩鳩支那

由得佢俾支那吞拼啦

支共要做野邊洗藉口，五大訴求都變港獨啦
支共邊夠膽，最多搵口交部吠兩聲

賓賓=上流寄生族

扭計要美金姐

幾個炒家已經可以收買一個國家